[突發]黃大仙疑似有細路喊口號被狗咬

有冇人知發生乜事?

push

乜撚野叫喊口號

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

唔撚真係喊口號都被人拉?

1.喊口號？
2.屌你老味黑警唔係真係咁撚狗啊？

位置石峽尾美葵樓
寫住地方都可以出錯

冇知覺定咩?

唔郁既

咩事？

下 咩料？！

好似細蚊仔

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

深水埗追到石結尾？

點解追咁遠？

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

Cls死癲狗

屌，個細路比人咁拖法？

推

Push

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

可以搵邊位議員幫手？

到底乜事

黃大仙, 深水埗定石硤尾?

CLS

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

推，有冇人跟進

幫推

防暴封左沙田坳天橋 橋上市民行刑式一字排開被狗搜

幾十人查緊身份証 但點解佢地會喺部LIFT入面 喺咪決定錯誤

快d幫推

石峽尾

唔係深水埗咩

黃大仙都有呀，成40呀

深水埗SKM

黃大仙捉左40個

岩岩rthk live緊， d狗封橋唔比佢地影

推呀

查證啫
有D醒目棄械
希望無事

可以睇rthk影片 第一條

唔燃係下嘛

做咩幾十人入𨋢.....各自四散啦.......唉....搞乜撚....唔肯走，又走入條死路

立場有live

Pish

可以將段片轉為gif 嗎？
容易啲send 去其他platform

立場有live了